而家啲便利店開始出現擠提嘅狀況

話說尋日去咗好多間便利店都冇錢禁，跟住聽到啲店員隱約講話第擠提

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

樓主頭盔都唔戴